[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(150)

原來我999

lm

咩事？？？？？？？？？？？？

你知我知單眼佬都知

橙橙

Who?

我

hughug

吓？我唔識字㗎

係《基·情》

Heidi一個頂三個

正

我有大波版

如果要說 何謂愛情 定是跟你動盪時閒話著世情
和你走過 無盡旅程 就是到天昏發白亦愛得年輕
不相信 當天荒不再地老不合時
竟跟你 多相擁一次便愛多一次
怎相信 最迴腸盪氣之時 可用你的名字
和我姓氏 成就這故事
從此以後 無憂無求
故事平淡但當中有你 已經足夠

洗唔洗咁閃

愛…會讓我瘋…

一個禮拜都未有就要生要死 分左又要生要死

三日都未夠啊

我愛他 他愛我
已夠。

得啦 明架喇

❤️

okok白頭到老 永結同心
放過我哋依啲單身毒撚

最洩底就係依d做得岀最面 驚無人同你搶定驚佢唔知已經撚到你氹氹轉

可能最後我撚人呢

當然我對佢無出哂面
係上嚟玩吓嘢咁

你知我講咩就得喇

咁你唔熟我 因為我現實同網上好大分別

特別係連登

提下你姐

愛情無分蝕底唔蝕底
算咁盡 咁多心計 不如大大聲聲講出黎
細龍太我g持你

沉船小隊隊長上

我見識過你d自言自語

知道我好聰明的

屌你 收聲

我除左返工 其他時候0心計有咪有無咪無

binc ready

今日係又一城見到兩個靚仔拖住手
搞到我好想出pool

睇facebook閃死

係呀日本新聞都狂做

美國daddy

天大嘅大話
人唔笑狗都

個正評係比首歌
雖然想負評你

掛住出水唔記影得影

邊個1

何以 我變了你的 16號愛人...

終於有個傾到計既上水

U記特價

是咩？ 明天去瘋狂購物先

真理
所以拍拖都係會想盡辦法去對對方好
雖然最後分手渣可能會渣都冇得剩
但開心過就好啦，唔係咩

我都支持你呀細龍太

我都支持呀 只是有些心理不平衡

唔知香港
我依面同好多漫畫合作緊

新過一排
個post去得太快追追下懶

戴番個套

含都可能會出事

真係留

太dry

邊到有大丁

我又要

唔知

驚閪

[/member]

笑死

望到d肌我已經出晒水

你地會點答

唔答啲假設性嘅問題

```

真咩 但我係69去63kg 本身個肚唔算肥 同埋今日游完先發覺腹肌多左啲紋

0性慾係咩意思

好想奶

逐步開發佢？

猛一？

我想要番個白滑嘅屎忽

操我

任屌喎

咁欲拒還迎呢

比人插錯左？

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(151)

乖啦 我會慢慢黎

睇mirror go

美劇only

佢哋喺綜藝節目咋喎

我都睇緊廣告中

@viutv 希望你睇到我嘅願望

想像唔到⋯

夠咩

重妝甲玩肥仔屎眼

所以要拍畀我嚟睇
p.s 唔想睇alton

...... 一話唔想睇佢 即刻畀佢講幾句

轉台了